29歲地盤工扮捉蟲拍背脊摸胸 涉非禮10少女被捕

29歲地盤工扮捉蟲拍背脊摸胸 涉非禮10少女被捕

一名29歲地盤工涉嫌非禮10名女子被捕。

警方去年5月至10月期間接獲7宗報案，指一名男子涉嫌在中大校園內非禮7名女子，色狼初時向女事主訛稱其背部有蟲，例如毛蟲或蜘蛛依附在衣服上，然後拍打或撫摸對方的背部，之後更愈來愈猖狂，聲稱昆蟲已爬入衣物內，伺機伸手入內「捉蟲」，繼而撫摸受害人的身體及胸部。

直到去年12月至今年2月期間，色狼再次犯案，並於旺角、恆安站及大學站內重施故技，分別向3名少女施以祿山之爪。色狼更會在受害人方寸大亂時盜去財物，包括銀包、現金及八達通，總值約$9,800。由於犯法非常獨特，而且10宗非禮案件的手法極為相似，遂警方相信犯人同為一人並作出調查。

警方沙田區重案組今晨7時半於馬鞍山錦豐苑附近拘捕一名29歲男子，涉嫌非禮及盜竊，並在他身上撿獲兩張八達通，其中一張八達通更屬於其中一名受害人。被捕男子報稱地盤工人，他將會被通宵扣查。

警方沙田區重案組第二隊督察陳詠兒指受害的10名女性，年齡介乎20至27歲，每次色狼都會選擇在人流較稀疏的地點或時份落手，又會趁受害人方寸大亂，未能作出即時反應時，偷取財物。警方相信案件有更多受害人，呼籲市民若遭遇同樣經歷，請盡快致電36612755與沙田警區重案組第一隊聯絡。

睇錯10歲少女

咩幣嚟？

點係背部伸入手揸波 冬天衫好厚wor

原來5-10月...

樹蔭有一隻蟬 咬住你粒Lin

五毛已block

兩隻小蜜蜂，飛入花叢中

呢啲撚樣正宗on9仔

10單先捉到